{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036550",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10044243",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "합정 스티치스"
    },
    "text": "夜12時以降は入室できず、電話でもお手伝いできない状況です。 このゲストハウスは合井駅から5分の距離に位置する住宅型レトロ風ゲストハウスです。 ゲストハウスは外国人宿泊客のための専用宿泊施設で、共用空間を一緒に使用するため、利用規則を遵守しなければなりません。 ゲストハウスでは韓国語を含む様々な言語でご案内しています。 ゲストハウス施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客本人にあり、靴は下駄箱に保管しなければなりません。 駐車はできませんが、荷物はお預かりでき、ワイファイやpcラウンジもご利用いただけます。 共用キッチンと共用スペースには調理が可能なキッチンと共用リビングルームが提供され、付帯施設としては有料洗濯施設もあります。 周辺には弘大通りと合井モッジャ路地があり、周辺のグルメにはクレイジーカツとカツラがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このゲストハウスはどの駅からどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "合井駅から5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの利用規則には何が含まれていますか？",
            "answer": "外国人宿泊客のための専用宿泊施設で、共用空間を一緒に使用するため、利用規則を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスでの言語サポートはありますか？",
            "answer": "はい、ゲストハウスでは韓国語を含む様々な言語でご案内しています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの施設物の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿泊客本人にあります。"
        },
        {
            "question": "靴の保管場所はどこですか？",
            "answer": "靴は下駄箱に保管しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "荷物の預かりはできますか？",
            "answer": "はい、荷物の預かりはできます。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンと共用スペースにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "共用キッチンには調理が可能なキッチンがあり、共用スペースにはリビングルームが提供されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯施設はありますか？",
            "answer": "はい、有料の洗濯施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんなグルメがありますか？",
            "answer": "周辺にはクレイジーカツとカツラがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 330
    }
}